唉 鑑於有同事係都要話我cow女同事 我係度作出一個聲明

體能怪只係會鍾意體能女怪
因為咁先有共通點㗎嘛
不過鑑於體能怪只係一個毒撚
所以唔會有女
所以果位同事可以收收皮先喇

咩叫cow女同事

Clerk of works

無人想知 你都可以收一收皮

自拍照都無張

大陸子

cow 女同事上唔到太空
但係beef女同事又上到太空喎

死差佬

但係Thomas想知